正妹教師愛上19歲校長兒 索討買車錢遭勒斃慘死河中

女老師愛上19歲校長兒子，遭勒死棄屍。
俄羅斯一名27歲的英文老師科羅連科（Anastasia Khrolenko）於前年因婚姻破裂，進而與19歲的學生，同時也是校長兒子里巴切科（Dmitry Rybalchenko）交往。沒想到兩人發生爭執，里巴切科疑似無力償還買車費，將女友勒死再丟入河中製造假車禍，全案於上周被判入獄9年11個月。
據英國《太陽報》報導，女老師科羅連科於2016年與丈夫離婚，接著與校長的兒子里巴切科交往，還曾借錢供年輕男友買機車。科羅連科在2016年10月與里巴切科外出約會，將女兒交給前夫亞歷山大（Alexander Khrolenko）照顧，卻再也連絡不上。

殺害女友的里巴切科（Dmitry Rybalchenko）被判入獄9年11個月。
亞歷山大因找不到科羅連科立刻報警，當時警方也找不到這名女老師，經過半年後，才有漁民在中俄邊境的綏芬河（Razdolnaya）中看見科羅連科的屍體。經調查後發現，當時里巴切科開車載女友至橋上，並將科羅連科活活勒死，再用石頭敲擊頭部，接著開車輾過，試圖製造假車禍，隨後再將屍體丟入河中。
調查人員表示，里巴切科因向被害人借錢買機車被要求還錢，一時氣憤釀成殺機。里巴切科被逮捕後坦言，是自己殺害了女友科羅連科，原因為「私人仇恨」才犯案。
里巴切科向警方說明並模擬部分犯案過程，包括如何勒死女友，以及如何將手機燒毀，並於上周被判入獄服刑9年11個月。

on9仔有得屌都唔屌

樓上又知冇屌過 佢一定識人啦

毒撚樣

正撚到

俄羅斯狗真係畜牲嚟，同支那一樣

判十年咁少

係都要判終身監禁啦

條仔有女唔識食，走去殺人，正福街

ON9仔黎,呢D囡離過婚,又生過
人生無憾,幾乎點玩都得
還唔到車錢又整死人
搞到又無得屌 又要坐